萬聖節快樂！

各位毒J你地今晚有咩搞呀！

問毒撚不如問自己
咪又係屋企等訓教

正呀

出街目及囡囡不好嗎